譚文豪 區諾軒 楊岳橋 鄺俊宇 林卓廷

大家記住呢幾個 做實事

[ 文宣 ] 長輩圖3.0 或可徹底改變局勢

推

真

次次都冇人提許智峯

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

相反 件范國威次撚次都爭住出黎打卡

幫佢提早退休

仲有黃碧雲

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

鄭家富會出黎收范國威皮架啦

成日比班狗又推又屌 但永遠冇人記得佢

胡志偉尹兆堅又係tear gas又捱棍
點都畀返少少credit啦

尹兆堅？

碧雲邪神呢

仲有許智峯

Push

許智峯都成日企最前，唔好漏佢

尹兆堅呢排都出多咗
heidi係少入鏡定點唔sure

0存在感

睇直播見到朱不遷老豆好似都喺沙田

不過次次比人打到仆街

有左胡志偉既

佢其實係泛民入面最勇武嗰個

好慘 但佢係議會上好勇武
之前搶手機幾乎所有人都同佢割

尹兆堅仲有

今晚又俾人扑

仲有慢必呢?? 睇港台直播佢地幾個車輪戰同班黑警講數，想盡量拖延時間比示威者撤退，點估到班狗賤到要追入新城市，根本有心製造衝突

許志峯
胡志偉
尹兆堅
林卓廷
鄺俊宇
區諾軒
譚文豪
楊岳橋
朱凱迪

記住呢班 下次投佢地

做乜勁 又出依啲post 有做嘢大家睇到架啦

票王預定

係，我今日睇直播見到佢，知佢係議員但噏唔出佢個名

又漏左許智峯

dororo

許志峯都係次次見

朱凱廸

問題係配票, 點樣令最多自己人當選
某幾個做票王冇用

路人型議員

個頭本身已經腫.......

泰博呢

好撚慘

呢件垃圾光復上水都過黎抽

呢個算吧啦

Heidi 今日救左隻被圍毆既狗

上次立法會單嘢，佢應該守緊行為，咪要佢再出事啦

請前面嘅人士請注意 （狗）
我哋現在懷疑你地冒充香港警察，
你哋身上並未有顯示警察執行職務時
所需要嘅委任證 ，
並且於公眾場合非法集結 和 毆打市民。

我哋現在勸喻你地儘快散去！
否則我地將會執行
香港特別行政區刑事訴訟程序條例
第221章101條及101A條
進行合法逮捕。

毛EE無上前線
不過都OK

間中見到慢必 比唔比credit 好

泰博次次都有出 兩日都佢同一班車

今晚關鍵一席喺唔喺現場？

東網條片見到佢救狗

唔係死左啦咩？

今日見到佢拎住電話做live

推 真心慘

隻抽

毛EE個仔好似係71前線武將黎

屌柒呢條撚樣，示威者打差佬個陣，9秒9出黎護駕
差佬打示威者個陣死左去邊？ 有無捱棍？ 柒頭皮

一個女人仔就無謂推佢上前線啦 但佢做文宣好似都幾落力 成日接受外媒訪問

楊岳橋不了

許智峯收皮啦
612果日淨係叫人冷靜d唔好衝

推呀尹兆堅都幫好多

老人家就做番老人家要做既野，個個上前邊個打後

仲有 我要見指揮官.gif

蟲泰亮下相啦

慘撚到連樣都認錯

點解到今時今日都有人推楊岳橋?

我都覺得點解好似提漏左一個人咁既...
係你講起我先記得
我睇live見到佢出現

唔好再叫番啲熱狗出嚟啦

政界毒撚

呢一代班鴿

張超雄 又唔見左

朱海迪有啲廢

見佢都係七下七下咁

今日我公司先有個廢中話鄺仔同楊岳橋佢地係收錢走去最前線做指揮官，真係難聽過粗口

佢衰咩 小弟無知

胡志偉
我要見指揮官

黑材料呀手段勁啲 一睇就知唔係前線

點可以唔提超雄爸爸
手執南亞兵權
發動社福界暴動
大愛得嚟勇武
仲將唯唯帶入議會表揚

認真：
今次泛民好多都時空進化成究極體
係得返啲黃碧雲同四方西仲係食古不化

成日見到heidi 小入鏡姐

唔係幫佢 不過佢想下屆仲選到 真係出現多d 好少係媒體見到佢 存在感好低
唔玩勇武都可以玩撚狗 出黎屌下克警咁嘛

搶手機真係太7.7

我意思係漏咗胡sir

屌
諗起啱啱隔離見到有黑警都唔信佢係議員

政界毒撚

個差佬比人打死仲大鑊，差佬之後十倍奉還對大家都無著數！

heidi頭先係度
睇rthk live見到佢係楊岳橋同譚文豪後面

有投飛機師

仲有超雄
佢同陳伯都有到場

同成班人睇緊直播 佢個高度比人遮住曬
睇左陣先估 同班狗傾咁耐係咪議員呀
完全睇佢唔到
譚文豪果啲 影個背影已經認到佢

佢嗰日有喺中環海濱度 算係咁

呢度係我地泛民飛機post嚟 你走啦

發夢前線比范國威救過一次
利申:除左譚sir，鄺神佢地呢幾個，其他人都少見係前面

睇到都係近排既表現
之前楊丘橋投票潛水大家要記得

利申：唔記得具體係點
之前上來睇既

雖然都有啲唔想
但係要留住涂謹申個位

毛姨姨too

明白 但佢蒐集黑材料真係有一手

有聲有畫面

後生大律師 斯斯文文把口又ok
d中產c9好buy呢d 好過無咁囉

議員都有毒撚

輸出排行榜：
S: 鄺俊宇，譚文豪
A: 林卓廷，區諾軒
B: 陳志全，朱凱迪，楊岳橋，許智峰

有冇人有補充

鄭家富不了
我寧願繼續gary fan

Heidi 有呀, 護緊跌落電梯個冒警暴徒嗰時有鏡頭

佢好耐以前已經好撐後生仔
最有先見嘅泛民

重點

又唔好咁講，距同慢必喺一讀係最勇，仲入埋醫院，嗰下差小小殘廢

港豬們，唔好令到鄺仔變成天琦2.0

你地之前已經失去左天琦，

今日，絕不可以，再，失去，鄺，神！

港豬, 你地唔配擁有梁天琦

許智峯應該上多一級 但係真係冇人留意

仲有胡志偉，許智峰
一票不投民賤聯

Both shit

唔夠24個鐘又俾人扑

下,佢同TVB記者救無證疑似冒警既都叫好?

明明咖喱飯都有出 點解佢就係爭打卡 而其他人就係做實事

記住唔好造神
最緊要配票推最多同路人入去

麗港城人唔配有譚文豪

上次勁撚多人投到通宵

都輸八百幾票畀個建制

重點係點樣控制好啲票源！做幾多個票王出嚟都無用～
假設係有3個位 建制就永遠拎唒兩席 泛民先拎得一席 但明明泛民個一席票數仲多過建制個兩個加埋

仲有涂謹申啊
無佢無今日

佢本身係左膠黎 不過值得尊敬

Mo ee 呢？

唔係好記到佢有咩貢獻

同埋應該要加返胡志偉

佢前期喺議會做主席拖咗兩個星期
逼到政府不擇手段直上大會
加上貴為最資深議員
都叫投得過啦

林卓廷比較冇乜條理成日鳩講...

睇live聽到有前線屌區諾軒同一班議員坐係防線前面，聽到有記者話咁都要鬧，鄧班議員唔抵

講漏左尹兆堅

記下了

推真議員
其他食柯訓嘆冷氣睇班人點死

我覺得可以泛民聯合戰線
每區分兩隊 一條勇武 一條和理非
塞晒佢哋入去
點排就跟民調支持度

比你係議員 你上到最前受棍同催淚彈呀笨...
你睇建制去晒邊?

左膠又點 今次泛民企係人民對面呀!!
唔係講笑

612朝早佢企喺前線話警察要打人就打佢先

胡志偉不了

兩個都係政棍 咖哩飯無咁臭既
冚家富就不了

呢條友駁鳩蟲太個警員操守資料庫

吹奏post遲啲先推啦，仲有好多有用post沉底

救黑警，阻撚住哂都值得尊敬？

agree

上水水貨客 林搞咗咁多年都係咁撚樣
真係信佢唔過

我要見指揮官

有見佢

有啲慘不過過左今日就一定會記得佢

仲有西貢區議員呂文光

幫佢推下, 增加存在感

其實佢今日都有出黎
見住佢開live

佢個人係咁 睇佢立法會講嘢都一舊舊

睇live，朱西迪第一個衝出來保護警察

仲有鄭松泰

連登仔仲問佢嚟做乜呀
熱狗變咗過街老鼠
佢出現係大家面前 就會講熱狗想騎劫
佢默默耕耘 就問佢係邊係唔係死咗

熱血公民果班友呢 去左邊

因為佢啲打卡相好柒

問題係勇武既入唔入到閘先 大會好識DQ人

林卓廷
5:0 ？

上得呢度除咗狗同鬼，冇人會俾禮義廉啦，反而唔好又俾人煽動話射落海、焦土，再咁做就少幾個可以保護到義士嘅議員

漏左朱海敵 岩岩睇live佢都係前線

聽毛e節目講
佢係想出
係泛民其他人叫佢唔好

朱凱迪護犬

唔該一陣1001 重開再記多次名樓主
祝樓主一世有靚女屌

仲有毛孟靜啊
冇毛EE既話泛民未必團結到
次次講野有文有路，外國媒體又靠哂佢
而且好支持年輕人
我愛毛EE

開始喜歡文豪

尹兆堅前闈都有做野

陳醫生

621 果日 我發咗個白日夢
當班泛民 同 G鋒係門口嗌口號
佢游走於人群中 周圍觀察啲警犬動向

呢個真

佢ok不過唔係直選，應該唔關絕大多數連登仔女事

佢一晚做幾個外國傳媒訪問

睇熱血時報Facebook

同小麗老母同埋姚松炎一齊去死啦屌

次次都無人提鄭松泰，今日前線有好多人都見過佢！

佢道咗歉啦

佢有認錯，就原諒佢啦
佢不嬲說話能力都麻麻地

無follow開佢就唔知嫁啦 多d比記者訪問上下鏡啦 唔係連登仔講我都唔知佢有出黎

我覺得尹兆堅同飛機師講野最有條理。

五大訴求

1. 撤回逃犯修訂條例
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動罪
4. 釋放及撤銷示威者控罪
5.實行雙普選

三大敵人

黑警。港共。TVB

起碼咖哩飯唔會送你中
雖然d人次次屌柒佢，但係除左佢唔知可以投邊個

呢個真 我諗佢講5:0真係自己真心on9

醫護界普遍高質，要同護士姐姐 we connect

其實洗唔洗留白頭佬？
第二資深

佢高大有氣勢 撚下狗就最啱

題外話，有無人覺得楊岳橋真心靚仔

我成日覺得佢講野好撚好笑

屌你老母啦，條仆街叫人坐係到比人打
許狗正仆街 佢班信徒佢屌鳩義士
今時今日仲話邊個沖邊個係鬼

慢必：

請各位做好隨時被顏射的準備

有劉細良傍住，佢唔會再做亂割蓆嘅柒嘢，就算喺最前線幫唔到幾多，都唔會係拖後腿

真，上次喺前線喺我隔離位巴打問我企喺最前嗰個議員係邊個人嚟，原來佢真係冇人識，明明做咗好多嘢

幫泛民湊下人數都好啦
大佬 投鄭家富同投建制有咩分別

屌啲泛民真係唔撚讚得

蟲泰原來係有出現

咁老就唔好啦

當年投飛機師

又含淚

先唔講佢以前啲「豐功偉績」
你自己睇下佢fb page啲打卡相再講 日日好似出喜慶節目咁
再睇下樓主講個幾個做實事既 有無好似佢咁樣去邊都要post張相。。。

不了，大家全力護涂謹申就ok，保皇好似冇人老資格過佢 廢老忠收山啦冇人想留佢

btw唔該兒登仔唔好再造神好唔好
過去民主運動就係不斷做神然後不斷失望 作為一個從政者點都有啲政治計算同包袱(即係所謂政棍味) 有啲人叻啲識包裝得好 收得埋暗黑面咋

no need
重要關頭出賣香港

臭罌出臭草

飛機師同鄺神，次次有手足比班狗打，都有出現係現場幫手。

鄺俊宇 同林卓廷 擋住咗衝立會架車好耐
鄺仲怒屌示威者

如果嗰日示威者佔唔到立會，心理關口就突破唔到

今日諗住衝去揾楊on橋講大家俾人囚獸鬥
但去唔倒
不過我相信佢今日救左大部分既大家

白頭佬真心不了
佢如果當初選主席有今次緊身咁識玩
而家完全唔會搞成咁
後尾即使佢有幫手做過嘢
都彌補唔到 實在係投唔落

呢件就再睇定d

呢條仆街直接搞到香港今時今日咁樣

佢喺議會戰線最識同保皇狗玩嗰個
唔係個個都上街頭幫義士先叫大功勞

我諗今次連登炒起咗不割蓆嘅原則都關事，始終議員都係睇選民風向做嘢

擋車呢咁
點解呢班人會生性啊，係因為比你哋屌得多啊

咁繼續屌啦！

毛姨文宣組

高速移動緊？

我屌你老母 白頭佬都留？？？？？？？
冇佢 今日洗流咁多血汗？

朱凱迪呢

真。冇佢612朝早已經畀狗屌

次次外國記者都係搵毛婆答

唔好屌 鼓勵

Pushhhh

1. 撤回逃犯修例2. 收回暴動定義3. 撤銷所有反送中抗爭者控罪4. 徹查追究警隊濫權情況5. 實行雙真普選6. 永不實施社會信用評分系統

鄭松泰都喺度架

我地都有分武勇同和理非，大家咪當佢係泛民和理非做文宣

區議會結構問題

今日有見過佢出現 雖然唔知佢做過乜

救緊警察

大佬啊和理非會投嫁喇呢啲人

譚文豪就真係企得前，其他不了

范國威下年都射佢落超區算
佢做地區算可以，算到長遠分分鐘可以擴大泛民區議會嘅版圖
算唔到又好似損失唔大

一把年紀佢出去我地咪仲擔心

btw專業議政嗰班係咪唔係直選出身 唔使面對市民 所以唔出黎都無所謂

陳志全！

係冇割蓆既本錢
一割蓆成個社運就完架啦
真係要一條心槍口對外

[重要] 721 全民首選裝備升級 要做到人手一煲

佢好似守緊行為？

就算唔上前線，有份幫大家嘅下次都要繼續投

郭榮鏗呢，好多時都見佢

Mo EE

硬係覺得佢廢廢地
下次再喺港島選都要考慮下

先唔講區議會實質權力唔大 再講泛民係個個區議會都係少數 喺北區仲少席位 次次整動議都要比人否決 咁你話可以做啲咩?

咁撚快大和解呀 關鍵一席呢？唔出席大白象審議呢？投棄權票呢？咁快唔記得哂啦

唔好忘記朱凱廸！
今日見住佢一個人係新城市遊走幫手

仲有林卓廷 鄺神果啲一聽把聲就認得
你問我許智峯把聲係點我真係諗唔起
但記得佢講野內容都算有point同冇林卓廷咁1999

之前聽電台毛ee話係個WhatsApp group問過自己出黎有無幫助
但係最後都係決定做後勤算
話費時自己跑唔快或者暈咗仲麻煩大家

涂謹申用主持身分玩花式拉布 真心抵佢連任啦

Heidi都係度嘅

所以佢咪做文宣
次次記者會都係佢打頭陣

今日熱狗企到好前

佢好似絕食緊

班友有利益架嘛
咁易俾你地掃自己盤生意咩

毛EE=和理非大統帥

Heidi 真係未撚訓醒，佢今日有份救狗，但d狗又點對佢呢，佢真心膠

豬heidi救狗

蒲頭一次, 上黎拉一次票

唔知其他事點 但上水個日佢有份幫手拖住警犬叫示威者走
利申 目擊證人

佢個覆蓋範圍真係唔夠其他高
譚文豪 區諾軒 鄺俊宇 就鐵膽嚟
有集會一定出嚟支援

關鍵缺席

收皮啦 正皮嗰班係知唔知發生咩事？
發夢係上水嘅時候喺天橋上面一聽到橋低出事佢極速跑去幫 你地班撚屌靜係識屌尻同路人 屌嗰濕尻政府都冇咁落力 不分化呀 仲未做到
你寧願一個人壞分腸做好事 定好心腸做壞事？
我屌撚哂正皮班撚樣

楊岳橋
個人認為除左係律師同英文比較叻 嚇狗d毅進仔外
無乜特別用途

一把年紀做後勤都啱嘅

各有各做啦，始終呢個社會係有道德聖人。佢唔割蓆就係同路人

無可否認佢哋係進步左 keep住

拉票唔洗噉心急

佢始終咩住個議員身份
好難係眼前唔出手

朱凱迪應該上A啦
次次佢都有出現

政界簡迪

的確係 次次見到佢個樣眼瞓到死 但我睇咁多次Live都見到佢咁滯
根本佢由第一次選到開次己經係就勇果個路線
無記錯佢係中西區個時會通宵佔會議室 又肯做啲和理非非唔肯做嘅嘢 （係和理非非當道嘅時代）
希望俾翻Credit佢

民主黨今次加哂分

白頭老，許智峯，同連登仔有捧既鄺神等民主派議員喺設立警員操守資料庫議案入面投咗反對票
雖然都感謝泛民喺遊行示威既付出，但佢地係真係唔讚得，因為始終都唔知呢班友幾時又會再出賣我地

朱凱迪？

佢真係好奇怪
一時搵到好多黑材料
一時好勇咁衝入海濱
一時又on99咁救班犬

搞到我都就嚟精神分裂

講真
佢真係成日暈
可唔可以買d維他命比佢保下

點解總有人在分化？ 藍字女絲打 認住你

要好似鄺神，係前線佢又唔敢，要好似機師咁擋又怕痛。下屆都係專心做直播啦，安安全全又有課金。

推
咪做分化狗

香港人記憶力差又成日捧人上神抬
係咁上下架啦

郭醫生 都見得多
雖然膠膠地

不過起碼有出黎

有立法會議員， 班狗差好遠

我希望幫手推爆呢個POST就算得兩個

Credit :

該議案由鄭松泰議員提出。
要求當局設立警員操守資料庫，供公眾檢閱警員過失及被投訴紀律。

反修5人眾

吸納吓姨姨叔叔公公婆婆嘅票源嘛

.林卓廷, 區諾軒 少到警察無聲出

譚文豪

好心佢就做多d啦！

利申：當年投左佢嫁

仲有「陳志全」啊
佢係沙田區.

參與度高但好似冇突出貢獻

簡迪之名已經比鄺仔拎咗

你地唔屌佢騎劫 佢應該會出現返既

今日係現場見到慢必喎

楊岳橋都變左做實事

屌咪撚分化，如果泛民個個下屆繼續選就投曬
除咗黃碧雲同白頭佬

分你老母咩
你估等你一個係現場啊?

歷史在笑 佢點割蓆我都唔會忘記
你班友真係金魚記憶

仲好記得楊岳橋d衰野，btw如果冇得揀都會投佢

咁唔好咁講
楊岳橋, 朱XX,陳志全可能係和理派呢 (做文宣)
X俊宇, 譚文豪, 林卓廷 , 區若軒... = 勇武派

做實事

邊個有做嘢大家有眼睇,未到選舉大家唔洗討論哩個問題住
再者下年有冇得入閘都成問題

而家集中返火力喺文宣同行動po先

【即時】(23:17) 港鐵已全面恢復沙田站服務。公民黨立法會議員譚文豪晚上十時許到月台，並向擋門的市民表示港鐵已恢復服務，無需再阻擋「尾班車」車門。 示威者表示「港鐵信唔過」，譚文豪則稱「列車唔停嘅話，我跳落路軌截停佢OK？」示威者同意讓開，但列車車門未能正常關上，全部乘客需下車，轉乘另一班列車。

手部受傷流血的譚文豪，批評警方一度封鎖沙田站，阻止欲離開的市民，造成不必要衝突。

慳啲啦P牌仔

加！

朱凱迪

慢必去咗邊？

加！ 佢真係挑機

都要投既,我敢講區諾軒教師出身
佢見到一樣救
咁唔通一齊唔投啦喎?

海濱送中係佢踩入去先架

收鳩皮啦今日晏就5點先係瀝源泳池到救個比幾個差佬捉住既人
雖則救唔到但人地有做野使同你講咩

請繼續用一個人嘅歷史抹殺所有現時嘅功勞

呢件垃圾之最
泛民中而家係得佢搞屎搞棍

泛民入面，佢知名度可能只係高過李國麟、梁繼昌

瞓醒又會唔記得應該

係呀 幫手救狗呀

做Show冇所謂
幫到手就係幫到手

非分化 講真 我覺得有班人係為選票做野囉 你覺得唔應該用武力解決 咪唔好出聲囉 同一陣線又要攞光環 呢個時候緊有打手發功

咁612同714大家都進步左好多，無論年青泛民，示威者，勇武派，btw班傳統泛民就不了

終於搵到佢地既定位

平心而論，佢有做嘢嘅 唔記得612定邊晚好似都係得翻佢同啲傳媒做Live 其他人都基本唔係好見。
有啲議題，都係靠佢去講。

如果佢脫離黃某大家觀感應該會好好多。

泛民五虎將

請問要食乜維他命？ 真心想送比毛ee ,唔該晒

利申非熱狗

鄭松泰係邊撚到？

一個人曾經做過乜野 就自然要背負返個後果
特別係呢啲做show政棍
我提醒返大家佢曾經係個點樣既人
又點樣樣分化啊?

屌你 以前做錯左宜家唔屌得既？你做錯過就要用多一百倍努力洗白架啦。尤其你全職搞政治，容錯率好低，市民對你既信任唔係睇你往績只睇現在？

其實62歲架喇
點上前線

辛苦哂

扑咪最前線

【新城市困獸鬥】和平示威演變衝突 警察部署失當 絕對要負全責
推
一定要解釋俾身邊嘅人聽，今次衝突係警察自己有意營造困獸鬥局面！
係想令警察受傷，搏取同情，否則斷指警察為何第一時間俾記者拍攝？

有線影到佢企最前同差佬講數

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

蟲泰冇上鏡姐
做左好多野架

臭罌出臭草 屌你白頭佬！
下年如果佢出選，呢句做slogan

每次一拎翻以前啲野出黎講又話分化，被販民賣左咁多次屌下都係分化撚。屌人分化撚個啲係咪今年先政治覺醒

仲有 陳志全
張超雄
譚文豪

我都想送
佢真係好好
唔知呀
暈係咪唔夠血？鐵血？
咁瘦係咪吸收唔好？維他命C?

郭榮鏗

同埋有一樣我想講 69我睇成晚Live 第一個朝早五點幾定六點幾到嘅就係譚文豪 真係一定要Credit佢

唔洗負評我 立場晏晝影到佢
利申：非熱狗

佢會唔會飲到有糖尿

幾時有唔俾人屌？
你有冇望樓上條撚樣屌佢啲咩？
屌佢喺打卡 佢以前係仆街 可以屌 幾撚時話唔俾屌？
但你地而加屌埋佢現時做緊正確嘅事wor
況且 一個抗爭要計埋以往過錯 民主黨 公民黨所有人都無一幸免 要贏 就要團結架啦 不停睇佢地以前嘅過錯 要點團結？

毛EE住南區 好有錢
留返捐俾義士/立場/蘋果/攬炒巴比較efficient

全部都有課

呢種教條式屌左你係分化撚先既低級判斷 你話呢
既往不咎 跳起yeah

你唔識字 唔好意思
「相反 件范國威次撚次都爭住出黎打卡」
你有冇望清楚 而加你地係屌緊佢以前啲野咩

其實認同你

希望許智峯唔好再出錯 至少我覺得佢比好多議員都好
至少搶手機俾翻一分佢？？

覺得佢係真心嘅『膠』！！

吊 出黎幫過手都要比人罵

仲分化?

走得太前

我個人就唔係咁睇啦，佢一向都直心膠黎
佢衝入完海濱之後自己有講過今次已經成功表達左信息，未來會繼續示威（大概咁既意思），但係大佬呀！市民由2014年開始已經不斷表達信息，但政府唔接收信息，繼續示威都只會繼續被忽視，衝入海濱為左表達信息，對我黎講好直心膠
香港係時候要進化，進化到個思想係入去唔止要表達信息，係要奪回，目標目的係時候要set高d啦，香港腐爛得實在太快，今時今日如果只係表達信息，真係唔夠，唔止唔夠仲會有機會俾人屈死

過去、未來係點我唔理
我地要話比全部人知
依刻佢地係同路人
企出黎幫我地
我地就要撐佢地
建制派都一樣 醒目嘅快啲搵時機轉立場
唔好死攬個虛有其表嘅政權同黑警

楊岳橋平時投票嗰陣唔見人

定係你唔識字啊 你係咪入錯post啊?
而家個post樓主叫你記住咩人啊
我咪叫你記住佢出黎打卡做show囉 同時都提醒下你地都要記住佢以前做過咩姐

heidi 其實啱先有救人，起人羣中扯走左個比黑警拉住隻手嘅女仔

利申: 在場睇住佢救人

推 多謝你地

毛EE喺文宣方面唔會輸比任何一個議員

反送中絕食者苦行上禮賓詳情：
日期：2019年7 月15日 (星期一)
起步時間：晚上六點半
起步地點：海富絕食站 - 金鐘海富地鐵站A出口

真心
612 嗰日松泰報告左黑警立會佈防同入面情況比其他出面嘅泛民知

佢負責睇住入面事態

Heidi 唔似其他幾個有傳統政黨支持, 條友已經比人DQ過一次如果再冇得選人生就收皮

民主黨對比以前唔同曬

你咪試下用你呢句說話個邏輯套落黑警身上睇你接唔接受到囉

以我所知真係亮左一次咁大把
可能係佢存在感低姐

已經對佢極有戒心

范國威有出嚟架
而且我唔係仔
分化啦 明

始終有包袱, 有咩事律師牌都冇, 我覺得佢一般啦 未到要屌佢既

應該係講得唔夠清晰，搞到俾人屌
btw，沙田班區議員又係好勇

所以我反熱都話要比機會佢
如果佢脫黨選 更加會考慮
鳩達之流就完全唔諗

大佬呀 咁多記者做樣都要啦

點可以冇咗我要見指揮官！既胡志偉

佢扮做野
上屆all in佢 今次唔會

而家民主黨變左勇武派

每次佢都四周游走，跑得快過記者
係佢少係鏡頭前出現

點解香港人唔記得鄺仔之前點賣港
楊生都係 黎緊要投票緊係要拎光環 無可否認今次佢地係有出力 但當選完啲嘢又出返黎

人民公敵

咁我諗總有唔同既角色
毛ee依家係咪已經係泛民一姐？涂謹申一哥？

佢議會投票斷估唔會影響佢律師牌

但佢關鍵缺席是何居心?
就算佢冇居心

下下投棄權票 關鍵缺席
我投票俾佢有咩意義？

純粹出糧俾佢娶妻生子去民建聯party?

毛ee係今年嘅民主派召集人
之後會轉
但可唔可以做多陣
佢做得好好
尼梗場仗都有排打

楊岳橋都有得洗底
算 忍下先 而家暫時表現良好 擺返喺watchlist先

呢個真係死臭閪黎

睇住佢遊行前揸住嗰幾隻大字影相

佢今日先喺沙田叫人行完唔好走

自己提出黎嘅議案 唔蒲頭跟住motion自動死亡
屌佢老味做乜撚野議員

下？
或者佢唔夠勇
但佢係示威界始祖
橫洲 皇后 天水圍 菜園村
每個人也有其特點 唔係衝衝衝就叫做到野
佢似幕後搵黑材料那種特質
即係後排既人

推呢個

喂呀

冇人睇朱凱迪

㩒錯負評自膠

呢單野之後當咗佢係勇武派

好似去左絕食同伯伯

咁你想選邊個啊咁! ?

今日有見到佢

今日其實仲有屎蟲泰
不過好快就唔見左人

班狗好唔俾面佢
我都想投佢一票
慢必上屆我投左
佢都係返去搞gay啦

我好鍾意楊岳橋 立法會個陣

唔記得咗呢條友

唔好分化啦人哋有做嘢嘅

林卓廷表現唔掂囉 光環黨
你係咪唔喺現場?

透明人間

郭家麒好似冇出現過？
想當年果票比左佢
地區直選嚟講好似冇人記得有佢

許係我對民主黨內唯一有好感同認同嘅人
鄺俊宇就純尊敬

咁佢個身分係要咁做嘅
和理非
其他狗俾人打都有和理非示威者制止嘅...

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
海富已經比人掉水樽啦！
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

睇返立法會開會陳志全次次開會都有做足功課 唔會無啦缺乏

利申當年投左比慢必

佢響佢自己個節目「政治咖哩飯」入面最偉大既成就就係讓左個節目比劉細良講

今日有 立法會都有

鉛水事件講撚到佢棺材

正傻仔 應該是但拉著一個企埋一邊

仲有 眾志主席林朗彥 用義士捐款幫自己賣廣告打飛機

胡志偉

咪盡能力是但拉住一個， 情況唔同今次係冇路走， 有片講明圍攻， 一定要反抗

有撚用咩。成場運動都無見過人

建制今年準備跳樓都唔掂

你要建制付出代價就唔可以咁focus某幾個人，佢地有做野大家睇到，但選舉係配票同整體既，就算我地一票不投民建聯，依然有好多廢中廢老會投

衝突環境女人唔好上場啦，俾冒警人士捉住點算

慢必都係度

其實佢做得岩，個個殺紅眼，一個錯手會打死人

已經跌兩次彈匣啦，班狗再癲d真係開槍

想問鄭松泰去撚左邊？
第一次投票俾左佢，見佢好似無乜點做野心入面好難受

幾次發夢見佢都好保護示威者 幫手發放消息
希望唔好因為佢唔係企係鏡頭下面就覺得佢冇做野

對面定同一陣線

肯做野仲有人記得既

其實成日都見到佢，係連登佢個朵臭晒姐

今屆一定要推泛民議員，一個不漏

下次捉冒警者 記得搵手足睇下有冇tvb同議員呀

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

仆你個街，冇一個係九西

鄭松泰 陳雲 黃洋達

大佬 每個人都有唔同角色
個個衝鋒咁邊個做其他野

咁佢做過啲咩 洗耳恭聽
出嚟救下人都好呀

呢兩條撚屌嘅惡行
尤其是黃迫雲
十一月就要還

同我即撚刻開始文宣！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

and 張超雄，佢都開始有🔥，帶住陳伯圍lion king

黑子 奇蹟第六人

好老實講，佢地今次都去到好盡。

今日源禾路第一個同白狗交涉就係佢

推

【715 任務】今晚1830陳仔要人 海富要你

涂謹申係father of the house （最資深議員）
委員會一役證明留住佢好有用
第二個最資深白頭佬 第一再選都未必選到 第二白頭佬真係冇撚得救
第三之後幾個都係奶共

收皮啦 睇撚住佢有事個陣仲笑笑口 係下面影相打卡嫁

幫手保護差佬

邊個有做嘢市民有眼見

男議員同女議員分別

仲有慢必呀
沙田都企前線

好怕大家投晒比佢地搞到配票不均

除咗白頭佬 今次無一個泛民應該比人屌

夢見郭家麒都係中前線

毓民

支持佢哋另組新黨

佢嘅存在感同許智峰有得揮...

組得來都玩完啦

鄭松泰都有出黎架

其實擺明佢地各有唔同定位同分工
點解要咁仔細派credit呢？

立法會選舉都係下年嘅事
何況投票從來都係配票去達至議席最大化
人選只不過係催票劑

我連佢咩樣都唔知

Post 佢張相上黎比人認下

想問係邊兩次？我剩係記得一次
可能追得唔夠貼，巴打可唔可以講下

下年佢地一定選到！
但大家記得配票呀！
議會入面，高票當選冇用。
最緊要泛民多議席！！

尋晚跌左，同上星期

使唔使整個信用評分呀
有出+10分
撚狗+10分

仲有毛ee

毛姨做文宣好重要
前線留番啲後生啦

佢出鏡咪比人屌搶光環囉
明明佢次次都有出

驚佢跌一跌都重傷

鎮南大將軍—張超雄呢
不過唔緊要爸爸手握半邊虎符，鐵票如山

係啦佢咁老一推就散
捱胡椒點頂

尹兆堅

涂謹申唔係佢當日爭做主席
都無咁大關注

人人有唔同崗位咪乜都吊

其實佢次次都有出
明明搶過電話出咗名

但個樣都無人認到

許智峯其實次次都最前線
有撚狗不過無存在感

講嘢悶不過都好，悶到班警察死

無諗過泛民當時可以去到咁盡
可能真係修改議事規則 冇得拉布 反而令議員更激進

功高過過好多倍啦仲5.0
尋晚又逼到警察認圍堵唔係驅散

希望遲下唔好唔去開會，或者投票果刻亂投，雖然而家做到野，但記得呢班人之前有前科。

一跌就散

你去死啦
又叫人焦土/投建制呀想？

加一

上水果次佢有出嚟企前喎

又收$?
乜撚都話人收$

熱狗派屌緊朱Heidi 想保護被打警察

朱凱迪收皮啦，手足打緊狗佢走去幫狗
手足比人打時佢企喺邊呀

我愛泛民

咁各有各崗位

無問題

陳沛然夠唔係前線

爆黑材料都好重要

佢嗰次真係好撚型

尹兆堅同許智峯都係次次上前線頂的

尹兆堅俾人爆頭都credit下啦

咁佢係和理非
你可唔認同佢全部嘢

但我respect佢
唔可能要求個個都勇武

其實任何一個議員係果度都會保護隻狗

尹兆堅好似爆咗2次

yes
唔該咪乜都吊

毛EE都係
如果佢仲選

今次個個都做到野

沉日喺新城市有個呀叔見到人傳遮
喺到話：一定係美國佬俾錢啦唔係邊有咁多錢買遮

送撚走保皇黨

范國威係廢,係冇撚用
但鄭家富係鬼呀屌你老母

區諾軒 林卓廷 楊岳橋就收皮啦

楊岳橋 尋晚一開始谷入新城市就唔見左人 上水又係咁 基本上一有衝突就會直接走人

區諾軒 尋日5點9源禾路俾人玩噴噴個時 聚晒啲人係十字路口 叫人散水返返去遊行 仲打j話好多人遊行 應該聚焦係遊行到 唔可以去源禾路支援

林卓廷 就算啦 5:0

睇live有呀sir問 咁你地邊到黎呀？咪邊到走囉
慢必：你後面！

朱凱廸琴晚用身體保護警察

你唔提都醒唔起有呢個人
屌當初投佢真係得啖笑

Heidi 成條柴咁就咪上前線啦 我都驚佢會死

你係咪想叫人投建制派/白票

尹兆堅尋晚有度瞓係電梯擋狗
商場戰又同個年青人講你唔好過去, 你頂唔到架, 我過去架啦

毛ee 英文好, 對外國傳媒發揮好大作用

楊岳橋 喺新城市喎

你都on9 同我講有乜人 范國威自己d樁腳都撐返鄭家富
膠富最早反共嗰批黎

正仆街分化撚

其實好明顯成班議員立場都係唔想示威者勇武,但至少班狗想做野個陣佢地有幫手擋,其實好值得尊重

個阿叔有無俾警察揮棍
有就好

最早反共就唔會投共,goodest logic

咁好正常亦好合理

佢哋一直係調停

咁好啱喎
唔通煽動攪到有傷亡先啱？

陷家富應該唔敢亦冇能力再出嚟做鬼鎅，上次脫離新同盟嗰三件還過人情後應該唔會再出嚟幫佢

依家睇返唔怪得乙明、沙角、博康三個區議員會同咖哩割

佢追擊范國威依條25仔有咩錯
佢追擊4方西嗰時你出左世未

借位順推

給記者 - 訪問被補手足

呢件垃圾 咁耐都無見佢出嚟現場一次

而家喺呢個局勢,已經冇得講啱唔啱架啦
作為議員如果鼓勵示威者武力抗爭當然會俾人屌
但勸佢地散水其實一樣會俾人屌

黃碧雲起碼都行行下上去禮賓府

有出鏡

又J歷史,你是咪曼迷黎架🤣🤣🤣

民主黨出賣鄭家富嗰陣 唔知依到班人出世未

投!!

哂氣 除左拎住個字又做過咩

但佢夠惡加上偽進都唔識邏輯㗎啦
用啲又高又惡嘅人黎兇佢哋就啱啱好

講埋d廢話 有野駁就駁啦

文盲?睇返上我兩個留言啦

大家點睇梁耀忠，忠忠？

依件點做都要屌，依家搞到成班人出黎佢係原因

范國威最近係有出黎, 如立法會果次

依件落去見司徒華啦

大家問泰博
10:45

呢個真係要收檔
源頭之一

真·做實事！

唯一有機會同盧大總統抗衡既人

同意

屌 其實仲有.......

佢上前線又衝唔到走唔甩
仲要搵人分心照顧佢
做後勤文宣野發揮到更大作用啦

其實慢必都企得好前，有擋住黑警

希望唔好抹殺佢既功勞

一日議會仲比建制把持，泛民冇權通過自己議案，一日都要不分割，不割蓆。議會遊戲唔多唔少都要含淚咖啦，分別只係含多含少，一係就你自己出選，咁就保證唔會含。

(白頭佬例外，我真係含自己條撚都唔撚會投，我屌你老母拱手讓主席比大口狗，間接 DQ 6個人，除非你下年會拒絕接受建制宣誓啦)

講真，本身熱狗標榜自己勇氣抗爭，咁選民投得你入去唔多唔少都係想睇你點勇武，但而家個情況明顯違背競選承諾

即係話梁君現背後策劃黑警捕處

唔好分化 敵人既敵人係朋友

老弱婦孺唔應該叫佢哋衝

咪係
就算唔係做得最好

都好撚過晒啲pk保皇
咪又分化
無條件分化依家！

睇live見到
！

MVP

林卓廷 太左膠
頂唔順

慢必都做咗好多野

上次西九佢企我前面 硬係覺得好熟口面但叫唔出名
佢真人唔係好高

譚文豪應該上星期日之後好憎警察
佢平時份人幾溫和 始終專業人士要有返d 格

尋日見佢失哂控怒屌警察 要高佬林叫佢冷靜少少先停

eo死8婆單野佢政治生涯可以話玩完 民主黨下屆應該唔會推佢出去選

只希望佢之後唔好變節做下一個中間超人

試下由返基層做起

mean撚到

搶電話單嘢

其實佢做錯乜 ？

毛孟靜都不停接受外媒訪問講解情況架

開獨立post啦
𠵱度無人睇到㗎
等附近嘅人幫下譚文豪！ !

鄭松泰次次唔跟大隊 一個人行動

你都痴撚線，呢班人有前科就係事實，我只會投做實事既人。如果泛民鳩做你都盲投，咁你同對家班廢老有咩分別。 2019年都仲要含撚投票，唔撚係呀嘛。

衝咗入去之後點
咪中撚曬伏
當日我都發夢喺添華道前線

許
智
峯

許智峯其實可以再選,
睇返而家個standard,
其實搶電話真係冇問題

一世人一次
夠佢威俾個孫睇

尋晚見到個朱凱迪，真係on99咁，大中華膠講得冇錯

屌
我明明記得佢係立會個次勇武地比建制派推到好似件生魚咁達左落地

慢必佢都有企前線幫拖

泛民應該分左工, 後生男的基本上都係出黎睇住示威者
今次攞晒分

計智峯起瑪a啦
請勿岐視毒撚

真心想問楊on Q做但啲咩我真係現場睇live都唔覺佢有出現過
如果佢都有份 我唔明點解蟲泰冇份

721見
我無野好講

611金鐘地鐵站幫手解讀警察通例

唔係既話真係個個都俾人好似黑社會咁搜身

咪收左納稅人嘅錢囉,作為議員保障示威者係非常合理

胡志偉呢

avengers

民主派終於慢慢肯跟住個社會走，遲到好過冇到，冇人叫佢地放棄過任何原則，只係叫佢地包容性大啲，唔好好似以前咁離地同封閉

佢叫人走啫 唔似cctvb嗰隻成個人護住隻狗

agger

a. 口罩同帽戴得耐會熱所以就會除. 除完想洗手, 所以去洗手間除就最方便.
b. 香港人羊群心理鍾意跟大隊.
c. 戴口罩同除口罩可以係兩個人, 所以成日話冇樣唔好亂J.
d. 香港法律講求"無合理疑點."
e. 我無野講 我唔解鎖 我要搵律師

代人宣傳:
"其實警方認人係法律上有好嚴謹既要求，可以自己查下Turnbull guideline，就算你有無同99有身體接觸都好，其實你有頭盔同口罩可以當係環境証供之一，所以未必話到嗰個係你，但如果你搵個無police睇到既地掉左帽同除左口罩再融入人群，係更加好難指証你。
如果你無同police對抽，多數告你參與非法集結，而你如果有戴口罩，更加認唔到你，官冇可能係無合理疑點下話個個係你。"

負評果啲人上晒腦 慢慢繼續鄺神鄺神啦

咁點阿又分化？

起碼佢肯上前線阿你老母

幾撚時有分化 咪講講撚咗佢地今次有出力
唔好突然因為6月先留意政治咁 你又留意開根本就唔會造神

做熱時直播，點會跟大隊。

大家上哂去頂著警察，
佢又驚俾自己支持者，鬧勿通匪類。
同示威者一齊衝又唔敢。
最後左右不是人，最後咪企定定做直播。
幾好，熱時請記者都唔洗，自己袋番。
又安全又可以同人講自己係現場。

鄺俊宇自己都唔想造神啦
行高鐵嗰日 行到入去轉灣位 明明嗌緊香港人加油 唔知邊班人起閧轉嗌鄺神 我即刻灰撚左 佢都叫人唔好叫佢個名

真係唔好再造神論 佢地企出黎係應該 企咁前係bonus 但唔該睇返之前佢地都有賣港
有幾多個梁天琦

蟲泰，真係垃圾中嘅垃圾，做live唔駛睇佢啦，大把其他媒體做得好過佢e.g. 立場，所以蟲泰嘅作用係零，又話乜鳩自己係議會入面唯一勇武派，但到頭來胡志偉都勇過佢。所以蟲泰就係果啲個個月逗98000既垃圾議員，大家記住一票不投熱狗就岩架啦

J

港共期待緊死第一個警察或者示威者

一路bin歷史有乜用？畀你bin到宜家真係做到嘢嘅議員走晒，淨係得返班垃圾好未？

朱heidi 陳醫生都跑來跑去

依幾晚都行到最前 擋警察

自己放長雙眼睇

都算尊重佢嘅 至少佢由始至終都膠 唔係見風擺舵

唔好理痴線佬 心情會比較好

環觀咁多次活動 好似沙田係最少聽到人講呢啲廢話。

唔夠和理非？？

好彩冇人提豬西，只識護犬

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

劉慧卿唔like佢做法，覺得佢唔適合留低(議會同民主黨)，仲覺得民主黨要大義滅親添

以我所知嘅係，佢個會籍仲凍結緊，未來仲係唔係民主黨都未知，更加唔好期望佢可以再選啦

佢怕你地打死左個警察,到時不止你地要負形事責任,
建制同政府到時會點?
民意戰即輸!
佢係智慧型, 心水清

泛民只係跟隨民眾
雖然今次係好多後生都做得好
但係都要監察住泛民